各位手足係時候回家

屌你老母連尼住侵犯波台手足言論自由
都係牙Joe最好唔會亂bam人
小妹歡迎各位手足一齊回家了

但高登冇得撚人

我係高登都比牙JOE用文不對台BAM左幾次

我都bam過好多次

你就抵啦

係

On9高登先會亂鳩bam人

比著牙Joe一定唔會死server
連狗